{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 센트럴베이 광안리"
    },
    "text": "広々とした海を客室から眺めながら、日常の疲れを安らかでリラックスした空間で解消し、リフレッシュできる憩いの場です。 最善のサービスを提供し、お客様に最高の満足をお届けするために努力します。 Hotel Central Bayは134客室、6つの異なるタイプの客室で構成されており、付帯施設としてはCafe illy、Fitness Center、Restaurantがあります。 ホテル内でAll in oneサービスを提供しています。 また、会議や小規模な集まりに適した宴会やミーティングルームもご用意しております。 休息と余裕を満喫することができるように最善の努力をする釜山広安里のもう一つのランドマークHotel Central Bayになるようにします。 チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時前です。 ホテルでは未成年者の単独宿泊を制限しており、予約の際にはこの点に留意してください。 駐車は機械式タワー駐車場のみ可能で、2300KG以上の車両は駐車できません。 客室内には歯ブラシ、歯磨き粉セット及びシェーバーが備えられておらず、追加のミネラルウォーターは別途料金が発生します。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 月~金曜日には09:00~22:00までフィットネスセンターが利用可能で、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 客室及び階数の割り当ては事前に指定することができません。 ペットの同伴宿泊は不可であり、人数追加は客室タイプによって制限されることがあります。 ホテルは全室禁煙で、パーティールームとしてご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室から海を眺めることができますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室からは広々とした海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはCafe illy、フィットネスセンター、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時前です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルでは未成年者の単独宿泊を制限しています。"
        },
        {
            "question": "車を駐車することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルには機械式タワー駐車場がありますが、2300KG以上の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内には歯ブラシ、歯磨き粉セット及びシェーバーは備えられておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は変更できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックインは15時以降、チェックアウトは11時前となっており、時間の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは月から金曜日の09:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは全室禁煙となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 416
    }
}